{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000092953",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달빛고운펜션"
    },
    "text": "月光美しいペンションは、月亭里海岸沿いに位置し、10メートル先に月亭里海岸の白い砂を裸足で直接踏むことができます。 当ペンションは簡単調理のみ可能で、調理はできません。 追加料金は24ヶ月以上お一人様10,000ウォンで、ピークシーズンは20,000ウォンです。 お知らせとしては、新築建物の工事により客室から海の眺めが一部遮られる場合があり、22時以降入室の際にはペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューは海辺に近く、周辺施設も豊富で便利な位置に位置する宿だそうで、海の眺めが良くきれいだそうです。 しかし騒音に脆弱で、いくつかの部屋には壁紙がなくて残念だという意見もあります。 しかし、コストパフォーマンスが高く、親切な社長と一緒に海水浴を楽しむ方におすすめだそうです。 宿は少し古いですが、全般的に大丈夫だそうで、換気と清潔状態の改善が必要だという意見もあります。 メゾネットタイプであり、児童·幼児連れの際は安全に注意する必要があり、コンビニがペンション内の1階にあります。 駐車が可能で、ペンションの近くには遊歩道と代表観光地である金寧迷路公園、月亭里海水浴場、萬丈窟、ビザ林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "月光美しいペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "月光美しいペンションは月亭里海岸沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "月光美しいペンションでの調理は可能ですか？",
            "answer": "月光美しいペンションでは簡単な調理のみ可能で、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何ですか？",
            "answer": "追加料金は24ヶ月以上お一人様10,000ウォンで、ピークシーズンは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室から海の眺めが遮られる場合はありますか？",
            "answer": "はい、新築建物の工事により客室から海の眺めが一部遮られる場合があります。22時以降入室の際にはペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺施設はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "周辺施設は豊富で便利な位置に位置しており、海辺に近いです。"
        },
        {
            "question": "海の眺めはきれいですか？",
            "answer": "はい、海の眺めは良くきれいです。"
        },
        {
            "question": "騒音には脆弱ですか？",
            "answer": "はい、騒音には脆弱です。"
        },
        {
            "question": "壁紙はどの部屋にありませんか？",
            "answer": "いくつかの部屋には壁紙がないそうです。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスは高いですか？",
            "answer": "はい、コストパフォーマンスは高いです。"
        },
        {
            "question": "海水浴を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、親切な社長と一緒に海水浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状態はどうですか？",
            "answer": "ペンションは少し古いですが、全般的に大丈夫です。換気と清潔状態の改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "児童・幼児連れの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "児童・幼児連れの際には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには遊歩道と代表観光地である金寧迷路公園、月亭里海水浴場、萬丈窟、ビザ林があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 458
    }
}